我想問，現今有冇人超越到譚詠麟？

70年代：溫拿樂隊成為香港最流行樂隊，深愛當時年輕人喜愛，帶起潮流

80年代：譚詠麟成為首位被封天皇巨星既人物，經典歌曲多不勝數，幾乎每一首歌曲只要是譚詠麟主唱，都能爆紅起來，經典歌手張國榮是他手下敗將，他帶領整個香港樂壇成為亞洲龍頭，譚詠麟不只是代表樂壇，而是代表了香港的一個時代

90年代：4大天皇都以佢為榜樣，譚詠麟變身樂壇校長，指導所有當紅歌星，歌神張學友，李克勤都是他的歌迷

2000年代：與李克勤組合左麟右李，歌迷多不勝數，令現今年輕人認識他

一位經歷多個朝代的神級歌手-譚詠麟

冇，得曾智偉完勝!譚校長回家退休吧啦！今晚又有曾先生了，你個譚校長只能呆坐在電視機旁！邊個莊邊個閒你話呢？
志偉哥必勝

坤哥

感覺上張學友暫時仲未夠班可以同譚詠麟比較
陳奕迅過多廿年可能得

完全認同!譚校長忘記歌詞方面二位後輩拍馬都追不到！

學友就追不到，但另一位後輩...

幾十年咁多歌點記呀

周杰倫，g dragon，吳業坤

鬥無恥 ? 應該冇